有冇絲打好恨拍拖???

而家機會黎啦 >///<
禾尼個連登陳冠希蕉女友 XD
有意PM

pmed

梨男忍黎-.-

陳冠希細J不了

樣似者
條J長過長頸鹿

小妹有意。pm我
利申：有鳩既小妹